IG口罩騙徒 smokemoke_shop

姓名：陳泳欣
歲數：16歲
地址：天水圍天恆邨
小學：SKHTSWLOPS（ 聖公會天水圍靈愛小學）
中學： 天主教培聖中學
IG shop: @smokemoke_shop
電話號碼:54309955
Bank of China:MI QI,01275410129683
恆生:Chueng Yxx Mxx 777-455080-888
事蹟：呃人，中二開始唔讀書，專門偷呃拐騙。喺IG呃人買口罩，發國難財，話想香港人人有口罩戴其實係想香港人人比錢佢洗，呃呃埋埋差唔多10萬蚊。大陸香港兩邊走，唔知會唔會已經帶左肺炎落黎香港。

有冇巴打可以幫手起多啲底
已知受害人有20幾個（淨係計口罩，之前有人買煙都比佢呃唔少）

16歲就搵10幾萬
奇才

推

成隻大陸臭雞咁樣狗也不屌

推爆

生意人
副業都搵十萬 正業都吾知搵幾多

可恥
推 推 推

先唔講佢咁樣係錯，

但係15歲就咁醒賺10萬，
真心勁過好多人

呢間都呃人架，改左幾次名，前身係london_hkofficial，今次連收款户口都唔同左，大家小心！之前收款HSBC户口Lau Tsz Ying Tiffany，176-149946-292，依家轉左渣打户口Baekjinhoon，4078-6453-971。

有無人係carousell幫襯過佢，佢話有現貨口罩，今個星期內寄，但而家好似失左蹤，carousell又del左post，比左$600買6盒口罩

推呀，我都比佢號呃咗，比天收啦佢，賤人！

推！要呢個賤人上報、比人拉

唔係blame the victim
只係諗唔明點解ig買口罩
平時都多ig黑店
當然 發國難財死全家

請大家小心呢條仆街，佢厄左我一千蚊買kf94
求report佢ig，等其他人唔好受害!

佢退返錢俾你未？

冇呀

佢退左錢俾我，我係咁開新ig煩尻佢

勁呀